返咗間超市拉麵鋪 但有樣野好難

咁人地買 野 講要a， 部機入a比客入錢。
跟住再寫單 比師傅煮面，再要問客飲咩 凍/熱免費茶。跟住講客 要等佢坐 先知 佢坐邊，但碗麵要時間整

假設人多既話就 不停入單 再填單比師傅整面，我會唔會同客講，我等個客坐咗先 我驚人多我唔知碗麵送邊

樓下麵包鋪冇哂雞尾包

反麻下場

一時面，又一時麵，咁你煮嘅面定麵

拉麵

又係你

反麻反到無記性

點樣認得哂d人呀 整完成埋麵 我都唔知扲比邊個

d阿姐都得 你細蚊仔反而唔得

你話呀
D客買完碗麵 走去買壽司 ，或者行超市。
跟住轉個頭 幾分鐘，又成堆客都係咁，整完碗麵 唔見個客。

反麻反到無曬記性

落單一定整麵 加上垃圾港人等下都唔得 後面屌 快d

比錢就是大爺